HKBN 係咪死左

岩先停左下電，自此wifi上唔到網
朋友都hkbn上唔到。。有無人一樣

旺角區，一樣死咗！

Same 天水圍

＋1

青衣，都死左

我冇事喎

頭先停咗一下，但依家繼續上到網啊

上唔到 以為我問題

屯門收皮

無事

睇住果個閃電一劈落黎一開網頁已經上唔到

我都以為死router，跟住熄制重開又唔得
問返朋友都hkbn都上唔到

哩個時候竟然網上爬無事

深水埗safe

青衣hkbn死撚左

荃灣safe

網上爬

係

黃大仙無事

tko 冇事

Shatin safe

沙田岩岩都上唔到一陣

我都連唔到Wi-Fi 😓

九龍灣仲上唔到

Smart tone ok

Tko上唔到

加一

元朗冇事。

HKBN咁垃圾都用~!!

利申: 網上行冇事

似係青衣收哂皮...

荃灣死咗，以為Wifi問題

大角咀都收左皮

至少我係

樓下公園有部分街燈都未著番

旺角，油麻地都瓜咗

係無咗十秒到，依家得喎

天水圍safe

太古OK

大圍用唔到

東涌safe

我而家都仲未得
唔好掛住收購jos，做返好份內事先啦

上到
港島東

新界東上唔到

屯門無事

咁未上到。

有無人未上到？

彩虹冇事

大西北冇事

未。。。深夜時間 我諗都無人會去整
有都有排等

都係未得

求幫手推825行動post, plzzz

未得呀

調景嶺無事喎

仲未得。。

我無事。用到正常

好彩冇事

有冇人打去問過
打過冇人聽

仲未得

今晚唔洗上網了

天水圍無事

荃灣好返了

我反而係早兩三日開始突然喪斷線，十次有八九次都連唔返線，斷到連reset緊router個陣都唔夠時間

岩岩諗緊好無打去hotline既時候又突然無事

冇事

已好返 葵青區

牛池灣仲未好翻 上次山竹又係咁 等咗成日

喪斷線搞乜鬼
仲要呢排夜晚都係，一到夜晚個wifi router就例牌狂斷線
今日連電腦都斷

睇嚟起碼2-3日先整得返同山竹一樣

琴晚冇斷到
但係上網慢咗勁多